［沖天救兵］想係維港兩岸放慶回歸標語

有冇理科巴打睇下work唔work
有返十組八組愛國愛港同志自發做
幾有睇頭